火影最慘係唔係天天？

存在感基本上係0

連寧次都好過佢，起碼有人記得

另一個號稱存在感低既志乃反而仲多戲份

邊個黎

佢冇結婚

冇家族 冇專長技
但夠靚女

係寧次

作者見佢咁可憐 所以最後送左神器比佢

志乃以加博人傳重要角色黎

天天連h漫都無份

冇父幹 專長係冇乜撚用的忍具

豚豚出鏡率多過佢

赤丸戲份都多過佢 陰公

寧次死咗連仔都冇埋

其實佢先係真正既忍者黎 其他人全部都係魔法師

送有鬼用咩 都用唔著

用左兩下
差啲死埋

好多日本漫畫(特別係火影)都係話緊俾你知，血統／出生係好撚重要。

你賤民出生，俾盡力你都只會係勁少少賤民。

天天屌天天